大家同啲有障礙嘅人有過咩難忘經驗

話說今日同班fd出街
成班去廁所個陣見到有條分叉路行去育嬰室
就諗住行過去試下間嘢個自動鎖
點知有個懷仔size咁差唔多樣嘅男仔喺我哋後面提我哋
"廁所喺嗰邊呀"
個時就聽佢講去返佢指嗰個方向
係廁格我哋屙緊尿個陣
懷仔無啦啦喺我左邊申個頭裝我碌撚
我個下呆咗唔識比反應
同佢講
"喂個到唔睇得㗎！"
我個fd係隔離望到呆咗—>
事後佢話如果係佢應該就一下肘落去
不過佢懷仔咁款佢發難我真係淆哂底

無端端會對育嬰室嘅門鎖有興趣，我覺得懷仔比你更正常喎

樓主

係廁格我哋屙緊尿個陣
懷仔無啦啦喺我左邊申個頭裝我碌撚

你同懷仔用一齊入同一格廁格